李私煙死得好急

諗真D四日前仲有心情出POST
即係果陣病情應該都唔嚴重啦
四日眨眼間就變藍屍
都幾突然下 會唔會係心臟病之類
rather than肺炎

今次依波好似多咗後生入深切
惡化快過之前好多
唔知關唔關事

好慘明明幾日前仲生勾勾
打完疫苗轉個頭變咗屍體

之前係咪有傳話病毒又變左種？

遲死左la